党鐵報咗狗餵膠

餵食隊請小心

捉閪到咩

咪請多啲 foodpanda 晌閘前
萬事小心啦

［國殤日］10月1日 全民灑溪錢

再餵落去佢真係頂唔住架啦

我哋連登出名多膠

通

有多唔洗找

列刑毀？

黑狗立埋法咁巴閉？

.